有無巴絲而家係西藏

而家住緊平措 勁q多香港人
有無人入黎相認下

平措康桑
巴打自己一個？